
\chapter{Identificação do Curso}
\label{chap:identificacao}

A Tabela \ref{tab:IdentCurso} resume os dados de identificação do curso de graduação de \imprimircurso \space da Universidade de Brasília.

\input{energia/tabelas/tab_identificacao_curso}
